公投：薄熙來做中國領導人，中國會唔會好過而家？

正評：會
負皮：唔會

支那人管理地方 只有更腐敗 唔理邊個管治

唱紅打黑 依家習做緊咩

天下烏鴉一樣黑

勃起來

關我撚事

一樣，共產黨只有黨性，沒有人性，所以任何人做到最高領導人都係一樣的

例子：李銳葬禮講明不要黨旗，不到八寶山，中共全部做哂，因為黨大過人

文革個代人，個個都係紅衛兵出身，你話呢

咪係囉唱紅打黑乜嘢嚟

支那！呸！

一鳩樣

人體奧妙展越黎越多展品

可能放過香港，充分利用香港洗黑錢
唔係好似而家攬住香港一齊死

樓主五毛

只要仲係中國人揸旗就乜柒都死，劣根性改唔到

有班支那人
話佢崇毛只係扮出來
重慶模式同唱紅打黑 只是借機圖利

五毛仲得閒開post講個失勢官員

咁製造話題都不能太偏某樣嘢嘅

咁似當年高登仔話梁振英做會好過唐英年